Wat je me vertellen van slechte Mary gaat naar mijn hart.
Zelfs uw vaardigheid kan waarschuwen waar ze nu is."
"Ik denk dat we kunnen zeggen," terug Holmes, "dat zij waar Sir George Burnwell is.
Het is ook zeker, dat wat haar zonden zijn, zullen ze snel een meer dan voldoende straf."
XII.
